依家代購口罩仲有無得做

因為有朋友有得直接拎 但係都係成150$樓下左右
其實依家出面D口罩係咪已經好多貨 有無得做

咩貨先 我想日本野 出面3,400

有，你仲唔快D ALL IN？

講清楚產地同規格先

有 到時唔好上黎話黃店比人撻訂就得

肯定係劣質野

如果你做記得一定要收訂
唔係一定比人撻訂

有得做
依家仲有好多人撲緊口罩

made in hongkong

邊間

150樓下我幫你訂10盒 留TG

香港出產 唔係薄cheapcheap 摸落去真係有質感 3層

認證以外全部都係廢話我摸張報紙都好有質感

成本價已經要

細靜電P.P纖維 B.F.E 99.8%

唔係話想搞事 不過香港啲廠得好少有無塵車間認證
如果你真心想做代理嘅話最好交代曬啲野
不過隨你

姐係太多數都係支那運過黎？ 想問下其實佢認證依D會唔會有證明睇

得既 你做到50蚊50個有齊3寶未得囉 如果唔係香港人又屌食人血饅頭

你話香港製造？咁同中国無關係
我諗個位巴打意思係香港好少生產廠房係合乎規格
所以未必達標
你有心做就搞清楚晒啲規格標準先
講真 如果你係MADE IN HONG KONG
唔好話三寶 真係有BFE PFE 兩樣正正常常200一盒點都有人買（例如我）
但係唔達標就無得講

口罩達標 但無無菌廠房先最驚